 Julie aide son père à scier du bois. \`A chaque coupe celui-ci lui
donne 15 caramels.  Combien va-t-elle en gagner en coupant une grande
bûche en six petites bûches ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 45
  \item 60
  \item 75
  \item 90
  \item 105
  \end{enumerate}
\end{multicols}